【突發】沙田石門有人搞餐廳連儂牆

沙田石門有間Explorer餐廳自製連儂牆，但有藍絲走去拆爛哂，仲要自己報警話人傷害佢。起底組做嘢

h

😡

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

推

Push

依啲仆街唔比人打唔識驚

究竟佢地有幾驚memo紙？

痴線人地私人地方既野佢都搞

係咪撕上癮 人地間鋪都撕埋

驚人睇咗知道CCTVB造假，所以連儂牆好重要

唔講仲以為符紙黎

一波未平一波再起